有冇西布朗fans??

LM

收嗲啦反骨仔

我係賓科、Gibbs、基祖華克迷

係咪有咩誤會

G chi

伊雲斯

垃圾，去到史篤城怒轟幾多萬球?

WHY🤓

朗頓

樓主英超挑戰杯有冇入場

入左一場

Me
Evans fans

現場見證J-Rod靚波

佢真心有料

冇人有留意brunt mcauley

柒利

反而有留意Dawson,印象中成日入波，速度慢打閘，Fifa 得60 幾

上次見到Brunt香港有fans
整哂牌搵佢簽名

樓豬今次轉會J出血未

Hegazi
J-Rod
Barry
Burke
Gibbs
Kxxxxxxxxx

今季應該打翻中堅

最驚訝係基賀維克
仲要伊雲斯唔走

費查走
入翻巴利同基賀維克

Evans搭Dawson應該幾穩
Btw唔知Pulis仲會唔會用Chadli

迷Jay Rod

汁汁下個陣好鬼靚
後備深度都夠
Chadli要走啦，都唔岩踢

James McClean

我有賓科同布倫特簽名

俾相佢地簽？

靚仔+好波

最驚訝係基賀維克
仲要伊雲斯唔走[/quote]
費查走
入翻巴利同基賀維克

Evans搭Dawson應該幾穩
Btw唔知Pulis仲會唔會用Chadli[/quote]
汁汁下個陣好鬼靚
後備深度都夠
Chadli要走啦，都唔岩踢 [/quote]
上季頭幾場打SS嗰陣好sharp

上季頭幾場打SS嗰陣好sharp

好有火

傷一傷就玩完
早排又話swansea想買

幾有球味
佢同rondon都係

有個人有十幾件brunt波衫
拎左去酒店比佢簽

今年Rondon唔知仲有冇正選

十幾件
超級Fans

幾有創造力，又有技術
希望打翻起

點睇m phillips?

實用，有速度有技術
5m抵玩
上年下半季佢係咁傷
隊波即刻跌左watt

留名

Hi

但隊波唔打技術波
始終有啲格格不入咁

幫手買Lingard Smalling ok?

連加特=Isco

睇下做唔做到Plan B
幾年前後備係加特拿、安尼捷比
宜加可以有Chadli, Rondon,Bruke坐bench

睇黎我都差唔多被棄用

初期可以打到好係因為自由人
自從大傷之後又跌番少少
而家右邊長期J rod 幾場都冇踢過咁制

甘Smalling尼？

佢打中間自由人係幾勁

攪樹牙ching?

不過其實今年人腳好左
的確可以試下轉轉踢法
唔洗一咪靠斬

支持樓主

Pulis應該都唔會轉
希望入到頭十

或者咁講
佢應該唔會識踢其他踢法

今個禮拜對白禮頓

應該贏到既
對面都好一般

今年借左好多後生仔出去
Leko英冠
T.Roberts, Harper英甲
K.Wilson英乙
Sam Field留低

Leko Sam field應該可以期待下

你地借到基祖維克真係好撚正

有

唔講真人
剩係打機已經正

Field可以跟巴利同基祖維克學野

幾靚仔

西咸fans 葡萄你們

今年好慘
幾時換領隊

炒比歷
一月大手入貨啦

又搵翻Dawson打閘

其實唔用hegazi咪得
強陣

twitter有鬼佬話可能係Evans打左閘
中堅照舊Dawson拍埃及佬

其實擺番brunt打左閘仲好啦
效果會好啲

之前幾場左Brunt右Nyom幾好j
兩邊都有助攻能力

岩呀
對住啲冇咁強既對手大可以擺大個頭

不過Evans好難唔出
埃及佬除左上場球失波，其實踢得唔錯
Pulis唯有犧牲Brunt

Btw我一開始以為佢會收起埃及佬

開波

又真既
而家反而太多人用咁

綠衫好唔慣

唔靚

賓科

保守到
又唔知踢緊乜了

唉

咁樣踢同等輸有咩分別

哈

Nyom唔慣打左邊
Dawson打閘又冇助攻力
Pulis自斷雙臂

Livermore完全唔知踢緊乜，中間冇人識帶個波上前

換brunt啦
根本正選都擺錯
呢手牌打到咁

笑4 pulis呢條友唔比錢佢教得仲好

為左出翻Evans而搞到隊波咁
明明Dawson同Hegazi是但收一個就解決到個問題

2:0

呢句真
人就買左 戰術又唔轉下

屌你老母
點解利維摩臣仲未換走

蘇格蘭美斯幾對板

其實尼安係唔錯嫁喎 有爆發力出波落點又唔算太差

一開波擺3隻工兵中場
攪到攻守都唔知點咁
Pulis燒撚壞腦

但擺佢踢左閘呢
得啖笑

踢到就住就住咁，鄧佢慘

Morrison出翻黎差幾遠
識前插
好彩啲分分鐘入到第2粒

你好有資格講依句

對3場失1球嘅防線做3個調動
中場擺3個防中

今場真係輸教練

搵個球迷都唔會咁擺啦
輸波唔緊要，輸形勢輸到咁就好大問題

臨尾完全谷唔起
明明人地已經縮哂落去，都冇點逼你

柒到...

賓科因爲自己迷西布朗？

迷左佢先黎

真愛
場場鐵桶真係好撚悶
Btw me幾迷rondon

Rondon愈踢愈沉

番去史篤城啦你
我迷brunt啲出波 好撚正

Gibbs黎左唔知Brunt會踢少幾多

你幾時開齋

樓主好靚仔

波衫牙清

屌幾時出嚟

踢番中場

出翻Brunt同Morrison

嘩屌你正呀喂 但邊個踢右閘

Dawson

咁撚正路既個陣

利維摩亞後備都冇

冇乜突出
Btw mcauley

賓科差啲出事

算係咁啦
起馬有個態度去攻

Hegazi

啲波一過左中場就亂哂大龍

平時都係靠死球
今日冇乜死球即刻冇料到

見個正選陣容都幾positive
點知踢出黎都係Negative football

全場得1球中龍

聯賽杯對鏝

又踢得幾好

上季仲勁啦

冇睇
聽講笠簡好廢

朗當出屌朗當
簡奴出屌簡奴
不嬲啲人都咁

回購比軒奴算

準備大敗俾阿記

輸波贏盤既節奏

j左基祖維克幾年 防中著10號超型

諗住會去阿記 點知去巴黎 再平賣去西布朗

真係好勁

借ja

睇得出級數好高
同隔離Livermore 比

Livermore-英格蘭第一防中

跟barry學下踢波先啦

Rondon正選
Livermore後備

Evans

連仔

Rondon

佢好激動

屈福特前面好撚勁

屌
Foul乜撚

中波先
咁都有罰球

幾時先有得踢

1月轉會之後就有

走吧啦

又係衰保守

6場不勝
攞住基祖維克, 巴利, Rondon哩啲人腳都係踢到咁

根本J-Rod打左翼都麻麻地
俾Chadli踢下好過啦

比咩人腳佢都咁踢
浪費哂啲好球員

Poor Saido Berahino

He's now without a goal in 31 hours & 48 minutes of Premier League football

Pish

收皮架啦佢

樓主

仲唔瞓牙

啱啱收工

希望西布朗可以收李城皮 比個機會李城炒教練

一個carry全隊

有 由Odemwingie果期開始鍾意

Chadli入波

西布朗後防既長人陣同暴龍特都好正

但科士打正垃圾

死球果陣咪正

生波仲正

Yes
比人屌打幾爽

睇住班人控波好似控炸彈咁

賓科復出

acestream://ee6f858be7503b51a9d5d0583c958eccd70e61d2

有now

有一年盧卡古沙恩朗奧丹維治
中場布蘭特馬禮遜仲有一個唔記得
雙防中穆林保耶高保

開咧大炒利記3粒

典型Pulis作客表現

Mulumbu我好鍾意
果陣唔明點解唔要佢
初頭佢拍yacob成隊波都踢得好

死球都博唔到點踢

用基祖維克巴利Chadli Rondon打901

哂哂班球員
再係咁踢咁既勝率真係會降班

又咩陣黎

352

不過呢段係好左啲

射到咁

守又守唔到
Pulis仲有咩用？

黎緊對鏝車熱

走啦屌
打守勢波冇問題
但你都要識處理反擊架麻

打呢啲反面表現得仲好
真心

佢都冇諗過要打反擊

咪就係問題
屌場場0:0到都唔夠護級啦

慘在宜加炒佢都唔知有咩人可以請

又係既...
但以呢隊波既人腳絕對唔止踢到咁

到時炒左公海實好多人吹奏佢

Pulis defended the poor run. "Going into today we'd only lost two. A lot of those we've drawn we've been winning until the last 10 mins."

樓主改個咁既球員名
垃圾

仲未入到波

呢場叫積極少少

西布朗買史摩寧一定好撚勁，純粹做清波真係掂

屌你靚到咁

成隊都剩係識清波
唔洗再簽啦

In Pulis we trust

真心要炒
再係咁真係會降班其實

Tony Pulis's position at West Brom not under immediate threat

Tony Pulis: One win will turn West Brom's form around

佢連上年啲死球博入波既戰術都冇埋

進攻死球同防守體系今年都冇哂

而定係
攻又冇能力
守又唔夠穩陣
場場0分

57分鐘開始打多個
咁都輸得

Pulis

知唔信咁都唔炒
本身有個國際賽期可以有時間搵教練做交接
呢個時候換人係最理想

今季10場不勝
跨季20場贏兩場
世界級

好似佢先係老細咁
有免死金牌

好期待佢賽後訪問有咩講

賴球員啦
話下佢地唔攻表現得唔好咁啦

佢上場先話can't fault the players

咁即係邊個錯啊
好亂

咁即係邊個錯啊
好亂 [/quote]
對面入嗰球係世界波
臨尾個龍又救左兩球
係運氣嘅錯

真係賴運氣

Pulis: We’ve got to take it on the chin

take it on the chin = accept misfortune courageously or stoically.

又要輸波了
Hahahahahahaha

Pulis賽前吹奏自己

支那老細黎左
輸波即刻入更衣室炒人

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Pulis幾時死？

Tonight

半場炒得

Hahahahahaha

搵傑志去打好撚過

下半場係Pulis最後嘅45分鐘

一日唔炒一日都追對家
應該可以上車

下場對熱刺

是但啦
對乜都輸架啦其實

Pulis話佢前兩季教得好
所以你地對佢期望高左ja

有錢買人反而唔識教

呢句真
基祖華克朗當呢啲英冠料黎架姐

上年下半季係咁叫春話夏天要買人

PULIS OUT

茅撚到 降班啦

West Brom's form since September 📉

Played - 10 ⚽️
Won - 0 😳
Drawn - 3 😐
Lost - 7 🤦‍♂️

炒啦屌
仲開咩會

原來你就係班主

West Bromwich Albion‏
@WBAFC2017
3m3 minutes ago
More
Tony Pulis sacked as #WBA Manager.
More to follow:

屌fake嘅

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

隊波茅撚過閪

防守差撚到
明明之前一路都係硬骨頭

今年唔知做乜
明明人腳好左
Pulis老本都冇埋

以前最咋叻就係入完一粒死守到完場
宜加變到唔識防守

WEST Bromwich Albion have today terminated the contract of Head Coach Tony Pulis.

正

朗奴高文點睇🤔

你試下搵拖肥討論區前幾個POST嚟睇

佔中陣

睇黎好大機會係柏祖

Field

Goalllllllllll

已經好過pulis

1分

臨尾差啲贏埋

Sam field今日好波，溫布萊都冇怯場

仲有rondon
成隊信心都唔同哂

Rondon 跑足全場
Livermore逼甩Ali再做埋助攻

係防守又大意失波

不過已經證明炒人係岩既
至少踢起上黎感覺都好左

踢得放左
敢用下波

威爾士球王

On9

Alan Pardew has agreed to become the new manager of West Brom on a contract until 2020. Will be announced tomorrow. (Source: The Times)

West Brom: Alan Pardew set to be named as manager

柏祖

今季防守差左
但柏祖好似攻強於守

都好過pulis既
攻又冇守又冇

上幾次換教練都幾有信心
今次真係驚

柏祖係好保守既領隊黎 半場一領先就會全隊縮後同剩係係後場放長傳比前面哨

我都麻麻佢
明明都幾多好人選但唔揀

比歷話唔教

其實都無咩好人選可以揀

高層話剩係考慮有英超經驗嘅人

Firmed

柏祖

比啲信心

當年請到鶴臣同Pulis都係護級高手
希望佢都做到

垃圾黎
我真係恭喜你

尋日追和威啦

West Brom - Roy Hodgson 🦉
West Ham - Alan Pardew 😎
Everton - David Moyes 💩
Crystal Palace - Sam Allardyce 🍷

West Brom - Alan Pardew 😎
West Ham - David Moyes 💩
Everton - Sam Allardyce 🍷
Crystal Palace - Roy Hodgson

基祖維克正選都無埋

點都要嗌返句

柏祖又贏！

Sam Field哩兩場踢得幾好
唔知柏祖中場會點揀

講真我就唔多信西布朗會降班既，始終呢條友教波第一季成績係好，不過第二第三第四季就難講

柏組又然

柏祖又贏
最佳拍檔

要求唔高
一季貨仔都收貨

死攬Livermore

我覺得佢近兩場好左
反而巴利好似真係少少回塘

柏祖好鍾意用d步大力雄鳩爆落底傳中無譜勤於防守既翼鋒

我諗麥堅會有運行

jay rodriguez

柏祖照計會用番佢
係megson唔用

原來簽埋卡華 好野

次循環聯手征服聖占士

睇幾場再屌啦
可能好夾呢

黎緊兩場好關鍵
主場對水晶宮
作客雞湯

起碼要贏一場呀

如果打番近呢兩場既表現應該得既我估
始終人腳係有能力

隊波大耐冇贏過
尋日俾人追翻球之後亂哂陣腳
柏祖要打翻場士氣波谷翻起先得

柏祖今晚教訓水晶宮

Hi 貝軒奴

頭十分鐘好波

態度好左
但進攻亂咁黎
要多少少時間

笠簡幾球餐士
J-Rod單刀

冇球入到

比pulis教左幾年
咩都生疏哂啦

收翻Tyler Roberts黎用可能都勁過笠簡

Sam Field不得了
長短棍前插乜都有

剩係睇咗下半場，佢d長傳好無譜喎
唔知係柏祖要求定點，有幾球佢係左邊斬個平飛波比右邊麥堅，果d平飛波一黎用黎頂係好難，二黎唔多到位，佢傳完我斬問做乜鳩

可能佢拍檔Livermore太差
對比覺得Sam Field好sharp

Livermore都算接受到
巴利真係不了

其實真係應該drop巴利
Livermore專心防守逗住
出翻基祖維克，等佢同Field帶波上
如果唔係中場真係好冇活力

Tyler Roberts今季約滿
好多隊想爭

笠臣簡奴又出黎柒🚬

一月拎番黎用好過啦

0作用

Support ✌️

佢幾時死？

屌你老母幾續攬住笠臣簡奴囉
多多都有得輸

4打2嗰球反擊

和找卡數、水晶宮
輸俾史雲斯

3場6分波加埋攞兩分

果球哂到咁咪抵比人入
自己唔識把握抵輸啦
佢仲要咁都踢到七十幾分鐘

上場幾球黃金機會搞唔掂
今日斬波又咁鳩

降班功臣

都幾勁既
球球都射唔入都算係能力既表現

見到好多鬼佬都話寧願收翻Tyler Roberts搏一搏
笠簡根本見哂底

同埋其實J-Rod都係麻麻地
佢同笠簡全場都支援唔到Rondon

Mcclean都幾好
啲出波都算有威脅
其實打442仲好

今場已經係442

左Mcclean右Philips

希望Chadli同Morrison快啲復出
宜加中場創造力 = 0

唔係433咩
中間永遠得一個
簡簡單單兩邊傳中算啦真係

笠簡傳左中啦

Yes la
班隊友唔識走位姐講真

6分波踢哂
黎緊對利記曼聯

1分

伊雲斯大戰盧卡古

又係你牙🤔

十卜盧狗

Burke

好過對住4號

盧狗又死老豆咁
不過佢好似倒戈

冇運🚬

攻又冇力
防守又唔好
第一球冇人貼住盧卡古

護級隊得西布朗一隊冇新帥效應

心態唔錯既
望一月買到人幫手

麥傑連最後一擊都唔斬
仲想搓波

睇下brunt
一出就交到功課

McClean同Livermore仲有得踢真係奇蹟

Burke可以長出就咁睇
可惜冇人用
上手留低成隊工兵😂
等一月啦

Morrison同Chadli究竟幾時復出

Foster

Nyom Hegazi Evans Gibbs

Brunt Barry Livermore McClean

Robson-Kanu, Rondon

球王笠

降班啦hahaha

Rondon咁都射飛機
後面又唔集中

對面都已經差
都可以輸
呢隊野港隊都唔知贏唔贏到

輸俾史雲斯
今場輸埋俾史篤城

輸哂啲6分波

Nyom McClean 球王笠 根本全部英冠料

怕咩
之後對曼聯曼城果堆贏哂咪得
唔難喇

半場換走barry啦
同brunt撞哂功能唔知做乜
換chadli試下啦

所以我唔會屌柏祖
成手爛牌冇咩計講真

支那班主話一月唔會有大水喉
要賣人先有錢

但哩班友都冇個值錢

要換既半隊都可以走
買到一兩個有創造力既都收貨啦

下半場唔同哂

一開波有Chadli嗰段好左好多
傷左之後隊波即刻打回原形

笠臣簡奴我屌你老母
攞親波都失
全場都唔知做過啲乜

如果冇傷我諗起碼和到

佢出到黎前面傳到兩腳

一走左成班又變翻白痴咁

前世做左幾多錯事
今世先要睇哩條撚屌踢波

就係差呢類球員
一月搵到就ok

Foster, Dawson, Hegazi, Evans, Gibbs, Livermore, Barry, Brunt, Phillips, Rondon, Rodriguez

屌拿星又換4號

無lu
根本隊波就唔會入到波
Rondon一開波miss golden chance
臨尾最後一擊Brunt連角球都斬唔起

唉好幾場係咁了
場面上佔優但其實冇乜攻勢入肉

西隊正式榜尾rip

是但啦
咁踢法唔係排19就20

唔想西布朗降 咁難得企穩英超

無得救

Rondon起碼抖兩場
Chadli兩個月

2018第一場又可以睇笠簡

唔洗睇啦
未踢都知輸

新年快樂

..

50場以黎第一個十二碼

一分呀

其實打得唔差
和波拎一分都叫應得
雖然球12碼吹得有啲 ..

上半場放過頭俾笠簡同J-Rod幾有效
衝到對面後防亂左
Philips都好多傳中
都係差埋門嗰下

史篤城真係好屎
但我地都要輸俾佢

百屌McClean終於做到野

今場直程fit啦

唔敢讚住...

搵定英冠link

咁都要輸...

Burke咁哂機會法抵輸啦
輸自己多過輸人地

3場作客6分波輸哂

講真都冇乜希望架喇
望就望簽到啲咩人啦...
打得好又輸打得差都係輸

Burke係幼嫰左啲，未夠料打正選
但尋日出黎都叫製造到機會
球單刀都係靠佢速度先會出現
見到啲鬼佬係咁屌佢話佢冇用

周末足總杯真係要俾班主力抖下
後防4個快車幾場都踢足
尋日最後Gibbs根本冇力回防

出咩正選
但無伊雲斯🤔🤔

1:0

簡奴我屌你老母12碼都唔識入

終於然波

究竟佢做左啲乜仲留到係度

究竟我地做左啲乜仲要睇佢踢波

下年一齊轉會狼隊啦
同城死敵姐都係

支持笠簡下年轉投狼隊
西布朗哩啲垃圾隊浪費左佢

傳緊買rodallega，以前wigan果個
老人院咩

洛達力加

點解個post咁多負評既

利申 路過

Cls
真係細細個就聽過佢個名

珍

又唔瞓牙？

準備了

垃圾隊

夏天Pulis用左成40m
12m買J-Rod，根本唔值
冬天應該冇幾多錢簽人

唔賣Evans就冇錢買人，只可以借

Goallllllll

唔敢講野

Yes
完場先講

贏波喇

今場啲配合打得幾好
唔出4號舊黑氣石即刻有幫助

自從換左教練全隊都比以前放膽左，今場終於有回報
Dawson多左上前助攻，上半場有球半單刀
Rondon好有火，今場係爭個入波
希望會係一個好開始

終於有一個禮拜唔洗屌佢

上半場幾下都幾靚
有下巴利特登漏比j rod射又係幾靚
中場再加強下創造力就夠了

Chadli同Morrison都2月中先復出
創造力真係死症

唯一做到既兩個都傷足半季
其實有必要補呢位，再加多個前鋒就fit

順帶一題
米堡主場射門0中框+37控球

Chris Brunt now has 20 assists in the Premier League since 2014/15, one more than Eden Hazard has in the same period of time.

賣Evans先有錢買人

睇下可唔可以先借後買簽到人

J-Rod好似種族歧視對面個黑鬼
俾足總查

下場作客愛記
足總杯作客利記
聯賽作客鏝

好似跌左兩分咁

我地踢得好過對面
Rondon射中楣

慘....
但近期開始有番啲希望
Rondon fit左好多

係隊波本來就西
佩利斯教果時更加

當年帶水晶宮帶得幾好呀

哩啲波要攞3分啦
黎緊對曼城...

最後季尾護級好多時都係一兩分上落

今場失兩分隨時就係送我地落去嘅一場

唉打得好都要失分真係冇計
仲要而家個勢都唔係買到人

防守一時鬆懈就冇左兩分
Gibbs空氣防守禾仔，俾佢輕鬆頂翻入黎
埃及佬又睇唔住尼亞斯
根本自己做好啲已經贏左

買人就應該唔洗諗了

人地攻勢得一下似樣就入
唉 唯有寄望chadli morrison快啲好番..

尋日史篤城贏

4號正選
唔撚睇了

樓主=燈

Yes
場場都唔睇了

一樣

竟然贏波

寧願聯賽贏啦屌

我都想有得揀

Brunt

借史獨

估唔到

尋日一次過借左新埃及佬Ali Gabr同史獨，
增兵應該完左
睇下有冇人會走

都夠架啦
加上啲球場復出夠哂人用了

Chadli已經開始復操
前場睇落幾好

復出哂既話4號連後備都唔洗坐

Bruke一定係犧牲品
4號點都有bench位

Gibbs, Evans, Krychowiak都冇

殘到。。。
希望防守冇咩失誤啦

Nyom派膠

中場巴利Yacob鬥慢

冇人出慘
Livermore傷左？

係
Evans, Gibbs, Livermore同笠簡都係對利記嗰場整親

.......
難得Livermore 呢排正常少少
唉

Goal

成班垃圾

等睇英冠啦

俾埋early goal你都搞唔掂
lead住一球踢落仲騰雞過對面
哩隊波真係笑死人

都唔知踢到咁保守做咩
後防又唔係隱陣
咁踢咪等輸

由頭到尾都踢得咁垃圾

開波lead住一球係咁亂咁踢走個波，俾人反cup
之後追翻球
連球似樣啲攻勢都冇，啲波唔夠兩腳就斷
輸埋哩場真係玩完

Burke都踢得算係咁
起碼好過麥傑連嗰啲柒碌先
不過睇死柏祖下場唔會再出佢

之前都覺得仲有希望
今場之後真係冇了

唉 仲諗住會可以踩多修仔一腳 好撚憎呢隊波

事實係12場不勝嘅修仔踩西布朗落英冠

菲爾德贏找卡數贏

氣數已盡

降班啦 茅閪波

有無史獨消息話要傷幾耐?

下場一定唔得
之後未知

Chairman John Williams and chief executive Martin Goodman have had their contracts terminated and have been placed on gardening leave.

Club statement confirms that Williams and Goodman are leaving due to poor results this season.

支那老細連CEO都炒埋

2星期

落英冠贏

見到班鬼佬已經傾緊下年落英冠仲有咩人會留低

笠簡同麥傑連終於可以踢翻屬於佢地嘅聯賽

英冠點睇live

笠簡連英冠正選都未必踢到喇

落去重建下好過啦
養埋成埋垃圾又老又廢
落去執執先仲好

Field Harper Leko

降左如果唔即刻升翻上黎
應該有排沉淪

仲有Burke
根本得條後防同幾個中前場球場夠班踢英超

球員*

最怕落左去有排都上唔返黎

所以第一季好決定性

West Brom investigate four senior players amid reports 'taxi was stolen' during Barcelona training camp @JPercyTelegraph

According to reports, four West Brom players stole a taxi in Spain before driving through a McDonald’s drive-through and leaving the taxi outside their hotel.

辣殺

熱血到偷的士

下場仲夠唔夠人上場

柏祖搵Burke真係好白痴
佢每次都係去翻右邊先做到威脅

Jonny Evans, Gareth Barry, Jake Livermore and Boaz Myhill have apologised for allegedly stealing a taxi outside a fast-food restaurant in Barcelona.

More: bbc.in/2Bx0CYu

4個開名了

巴利都有份

做乜鳩

3後衛?

杯賽都唔出Field

定係Evans左閘...

Pulis式4中堅陣

炒鳩我修吧 J羅熱血斬舊主 柏歷堅奴快啲死

柏祖分分鐘死先過你柏歷堅奴

姓柏啲教練特別廢

乜撚野陣

4中堅

柏祖死都唔肯搵Brunt打左閘
明明近兩季成日打

唔好啦 pxxxxxx快撚啲out好撚廢

爭咩呀
一齊落英冠啦

Brunt打翼唔夠侵略性
打閘反而overlap傳中好好多
但死都唔試

上季Rondon連中三元嗰場
有兩球係Brunt打左閘傳中助攻
洗唔洗send翻嗰場精華俾柏祖

一齊落英冠

有鬼佬估係352
Evans防中

Evans+Barry+基祖維克
條中場快到

我真係恭喜你

ViuTV現場直播西陣西波西戰果

垃撚圾

降班啦屌

如果下半場開波見唔到Brunt/Field/Burke其中一個

唔該柏祖應該落地獄

其實柏祖都要收皮架啦
帶咁多場都仲係柒下柒下咁

叫加利麥臣笨黎帶到季尾啦
反正都降硬

真係冇換人

Philips柒左成場88分鐘先換
食撚左屎？

杯賽輸緊1球去到最後仲keep住4中堅陣
Brunt入黎打中場唔係打閘，燒味都玩唔到
Field入黎但換走基祖維克
Bruke 88分鐘先出

戰術天材柏祖

基祖維克好好j

踢得最好果個基祖維克就換走
都唔知係咪鬼黎

死都唔肯試Field搭基祖維克
Field起碼有活力可以幫基祖維克拉空啲位
巴利根本就冇用

條中場慢撚到
下下反擊人地沖哂上去佢地就妹緊
前面入到波都唔夠後面輸啦

所以我真心想隊波降落去重建下
本身啲簽人都唔為將來打算下，季季都想食老本
到而家班人跌哂老哂根本就冇未來，今季唔降下季都係會收皮
落去調整下策略換個領隊仲有希望

狼隊用左6年先上得翻黎
我地唔知要幾耐

Myhill
Hegazi
新埃及佬
Brunt
Morrison
Field
Harper
Burke
Mcclean
Leko
笠簡

應該得翻哩堆人會留低

呢堆人問題不大既
夠踢到成績啦我諗
順手可以比多啲機會班青訓

宜加英冠競爭都好大
要大陸佬科水買翻幾件
又或者睇下賣人賺到幾多

尋日得佢、McClean同基祖維克係踢緊波
其他

好鍾意佢好有火
可惜走硬

應該都賣到下錢既
但唔好預一季升得番上去

第一季升唔翻有排沉淪
保頓富咸嗰啲

找卡數咬住啖氣即刻打翻上黎
不過佢地有肥賓，我地冇

不用怕，你們還有柏祖

當年紐迷唔gur 柏祖，喺舊登比人屌到開花，又屌紐迷心頭高乜乜乜。

柏祖又贏

請支持柏祖

以波論波
Miru>>>>>柏祖

你地降班果兩次一次第一季打返上黎一次就第二季打返上黎

點同保頓富咸比

廿年柏祖fans
佢一定可以帶領西布朗奇蹟護級

驚今次唔得吖ma

英冠護級？

柏祖訪問話史雲斯可以連贏幾場，我地都得

要珍惜柏祖呀

果日睇左少少足總杯開始見到你隊波有啲以前紐味 鳩踢鳩斬鳩跑

熱血
永續柏祖

出面開始傳柏祖得返黎緊兩場聯賽續命

如果真係再炒領隊你地支唔支持先

我原本以為輸完俾修頓會即炒
點知仲有兩場

足總杯邊個會CARE,輸咗專心護級可能仲好

修頓下場對TOMMY,一個唔小心入埋4強就

講真輸多兩場先換就哂氣啦
一係就而家換 唔係就換邊個都死
到時得番唔夠十場

之前聯賽先輸完俾修頓

Stoke又贏緊
唔踢了投降了

今晚場波取消啦

巴利繼續正選
Field後備都冇

笑死人咩
柏祖巴利一齊收皮啦

十幾場都睇唔出中場太慢哩個問題

冇睇
半場3個攻門？

柏祖好野
下年繼續帶啦落英冠護級啦屌你老母

未翻到屋企已經0-2

巴利係咪幫柏祖含過

柏祖係咪幫賴生含過？

真係唔明點解會有人吹奏柏祖

終於換走

藍黑藍白都係冇鬼用

Burke出親黎都交到下貨仔
但場場出得幾分鐘
柏祖好撚野

好撚野👏🏻👏🏻👏🏻

睇左最後十分鐘
都唔知踢乜

柏祖介唔炒既我唔睇了
睇到個人太忟太嬲

場場都係輸一球
呃到好多livescore球迷

今年降撚硬啦屌你老母

柏祖又贏

唔到

炒左個廢既pulis
請個仲廢既柏祖
咁撚野既管理層直接害死隊波
大陸佬唔撚識攪就死番去玩中超啦好心

真係唔明點解Burke 冇正選
岀Phillips

中場又用Barry
利維摩亞都好過佢 雖然都係7

外國球迷個個都話應該搵後生仔Sam Field代Barry
唔踢得都跑得

點知今日柏祖連bench都唔俾Field坐

呢班腳都要降班真係痴撚線
屌你佩利斯on9到

大陸佬好似冇點理隊波
開頭信哂個CEO

英超最佳領隊黎

Agger

樓豬請振作

Alan Pardew hanging by a thread at West Brom but will be given one more game to save his job.

接任人選大熱係馬高施華,次熱係老納

執到馬高施華可能真係反得切底都未定

宜加換人都已經好忟水，得翻10場
高層仲話想等多一場先換，到時請哥迪奧拿都救唔翻啦

入過西布朗場，覺得氣氛一流， 傳統英式球場特別有feel

咪係
新領隊黎都要比一兩場佢執啦
到時仲邊有時間追

歡迎西布朗增兵

咁正
巴打係幾時去
近兩年入座率麻麻

最尾幾場要對熱刺利記曼聯

護級獎金雙倍

Brunt賽後屌班隊友同柏祖

Pardew on personnel. "I'd be foolish not to make changes after last week. We'll see how that's reflected."

宜加先知自己foolish

Change走你條仆街就岩喇

"A win can change the dynamic."

Alan's address

柏祖話要反底了

Foster

Dawson
Hegazi
Evans
Gibbs

Phillips
Krychowiak
Livermore
Brunt

Rodriguez
Rondon

Brunt ---> McClean
Livermore ---> Barry

柏祖咪撚炒呀
是撚但喇仆街

冇野可以講了

Alan Pardew escapes the sack yet again after sixth straight defeat due to improved performance at Watford and perceived lack of credible alternatives

是但啦
呢隊野下年英冠都唔會踢得好
啲管理亂鳩咁黎

睇嚟樓主已經放棄了

Foster (c); Nyom, Dawson, Hegazi, Gibbs; Livermore; Phillips, Krychowiak, Brunt, Burke; Rondon.

機會黎啦Burke

留名睇比人反cup

防守真係
Vardy都唔mark

留個身後位比人

垃圾

都廢事屌了
唔好炒柏祖啦教得咁撚好

咪炒住
等我場場all in對家先

跟

上樓在望

臨尾Field打左翼，Brunt打中場
柏祖再一次顯示出佢係一個戰術天才

Burke今日做到野，抵讚

Burke下場咪又係得幾分鐘踢
咪比我估中

Pardew criticised his players for giving up in the last 15 minutes, laid into Krychowiak for not shaking his hand.

“ I will continue to fight because that's always been in me."

比我都唔握啦
打得最好果啲就換
On99

Pardew is due to have an informal chat with chief executive Mark Jenkins at the training ground this morning, but the Express & Star understands that Albion have no imminent plans to sack him due to a lack of alternatives.

永續柏祖

Burke真係後備

中場Livermore, Yacob, Brunt，慢到
死都唔用Field

今晚贏波

機會仲細過古亞連重返國際

352 ?

No
般尼茅夫盤
角大
西布朗fg

應該係

究竟Field係咪屌左柏祖老婆
中場組位試過咁多人都係冇佢份

贏牙

場場入波先縮後又輸番
柏祖好野

岩岩比人入果球賓科好似係到喊

利維魔亞

比我都喊啦
跟著柏祖條垃圾

屌你老母咁撚鐘要縮
搵鄭兆聰教啦

最後比人護埋空門

又中
首期就有了

踢得咁好都要輸
今場踢5後衛，後面穩左好多，縮後黎踢嗰陣對面基本上冇乜有威脅攻勢
前面Rondon+J-Rod幾有火花

雖然都預左降班，但贏翻一場半場都好吖..

我覺得今場差唔多係佢教得最好嘅一場

攻守都ok
唔係賓科派膠今場根本唔會輸
第一球有咩理由救唔到

球波有d飄

個波彈地之後改變左方向

最後一擊又俾人護空門
一分都冇

天滅柏祖
天滅西布朗

打得唔錯喎
逼到好多波

冇野講啦
而家就算炒都冇意思
啲6分波已經比佢輸哂

已經冇野求了
望就望佢剩低7場可以出下啲後生仔

都唔係既
7場全勝岩岩好過40分

7場入面唔知贏唔贏到1場呢

唉屌悲觀到咁....雖然都冇錯

今場失波前我完全冇諗過會贏唔到
咁都俾人反cup，完全唔覺得黎緊會贏到

其實都係既
對而都冇咩攻勢
不過算啦，今季個管理層咁垃圾係要受下懲罰架啦

失波前完全係以前Pulis 1-0 戰術嘅節奏
對面插針都插唔入
Btw今場Gibbs多左上前落底助攻
之前好少見

管理層
希望支那佬下季肯洗錢大換血

完左場成20個鐘仲未有柏祖賽後訪問

jay rod老豆屌鳩柏祖贏完波就縮

反柏黨又多個成員

Even after the Bournemouth game there was real disappointment in the changing room. It’s not like we have got to the point where we have accepted relegation.

There were a few tears after the game at the weekend because going into that game there was a lot of hope and optimism that we would get something from it and try to turn the season around even at this late stage. We were upset.

個主席好似話隊波而家無乜水剩,炒領隊賠果筆錢佢地應該比唔起

Transfer同Wage budget都用到盡

屌是撚但啦
前幾年亂鳩咁簽埋堆垃圾
落去重組玩青訓算啦

啲決定又錯撚哂
根本季前就好炒左pulis啦 季中搵教練又搵個垃圾番黎 而家咪柒到咁囉抵撚死啦

支那班主信哂個CEO俾佢話事
點知做啲決定on9到震

老實說，好撚憎麥昆

閃電王麥昆？

Yes，垃圾黎

垃圾隊浪費我才華

£12m

還我丁羅

原價收翻
Deal?

Daniel Sturridge will likely miss next two games.

連敗到季尾

Livermore滿場飛

Gibbs hea到

Nyom右翼

柏祖又有新招

換走左Gibbs

Wood送母會一程

試分析垃圾教練對球會降班的影響(5分)

有排寫了

劇本

失完兩球on9波跟住追翻粒

柏祖真係可以輸哂咁多場六分波

勁到
和到一場都好似奇蹟咁...

15連敗降班不是夢

真係痴撚線....呢手牌都可以帶到咁

"We were so unengaged in the first half, too deep, too conservative,"

"We didn't set the team up like that but, when you're under the pressure we're under, you can see it affected the players."

球員逼害柏祖

上帝可唔可以創造一場柏祖輸波後唔會賴球員嘅比賽

炒左柏祖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

West Bromwich Albion and Alan Pardew have agreed to mutually part company today following discussions between both parties.

Assistant Head Coach John Carver will also be leaving.

The Club would like to thank Alan and John for their efforts and wish them well in their future endeavours.

First-team coach Darren Moore has been placed in charge of first team affairs until further notice.

The Club will not be making any further comment at this time.

好慘 迫害

On9
炒黎把撚都害死左隊波啦

2月輸完俾修頓唔炒
宜加輸哂啲6分波終於炒

管理層責任最大.....廢又唔炒，而家炒有咩意義？

象徵式

希望黎緊6場入面可以攞到1分
同埋出多啲Field

跪求幫手贏雞湯同找卡數

攞到1分已經當超額完成

2隊都好似要搶分，好難會讓分俾西

算啦
搵定個識波既教啦 不過以呢班管理層既能力就難啲

反柏黨

麥堅倫果啲都like哂post

可能走咗個犯眾憎班球員會踢到D爭氣波出黎都未定

希望係咁

你把口講就最撚冇說服力

Mcclean ig最新個post

球員趕走柏祖

Chadli is back and available for selection. Sturridge is 'not quite there yet' but he's training. "Hopefully next week we'll be looking even healthier."

Chadli

贏番1-2場唔好咁羞家就得了

和到1-2場已經好開心

覺得佢地會打爭氣波 不過已經太遲🚬

真嘅野唔好攞出黎講

球角球根本唔洗輸
Brunt做乜鳩，第一下空哂都唔踢走個波

🚬🚬🚬

又係踢到好但贏唔到🚬🚬🚬

咁有經驗嘅Brunt都會做埋哩啲on9野
底線前仲唔踢走個波，喺嗰個位仲有咩要諗呀

Albion picked up their first point since January.

唉今場踢得好好都要攪啲咁既野

柏祖好野！管理層仲好野！

搵個冇經驗嘅摩亞都攞到一分
柏祖之前究竟做緊乜

班球員明唔like佢喇，今場精神咁多班友

下場作客士氣正盛嘅獌
主其他

ALBION can today confirm that Technical Director Nick Hammond will be leaving the Club.

技術總監都雞埋

大改革

都降班了。點炒都冇用了

又唔係咁講喎
本身班管理層咁垃圾，今年唔降下年都係會降
不如而家痛定思痛落去重建隊波，唔係壞事

就係準備定下季英冠

正選陣容無變
Brunt仲係打中場

是但喇
玩埋今場正式收皮

驚佢篤定降班仲係唔出班後生仔

得番果3-4場
希望睇到Burke Leko Field

攬住利佛魔、Philips到完季

屌拿星
早多幾場炒柏祖換moore教應該護到級

勁左幾撚多

...

咪又係靠jay

善用手上的牌都考領隊功力

.....

5連勝啦

ho ball, Rondon mvp

Dawson and Hegazy both

J.Ray

唔係柏祖個四場反勝為敗
就算執一分都好
依家都係護唔到級

最好贏多1-2場拉哂啲波落黎一齊玩

在度100年西布朗fans

根本比佢玩死
場場6分都輸根本點都追唔番

J-Rod近排幾fit

一早預左降
宜加贏翻場，起碼死得好睇啲

9連敗入面輸少兩三場已經唔會搞到個情況咁差

有人會陪西布朗落下面？
好難第一年返上黎
無幾多隊找卡數

支持

得罪講
今季兩個助教帶隊仲好過pulis pardew兩舊垃圾

之前都講過
根本是但搵條友教都唔會9連敗

如果係修仔個分仲有價講 24分 無啦
多謝柏祖

Evans, Rodnon同Chadli都有降班條款，走硬

其他要再睇

柏祖好波

真係好嬲.....
柏祖同班垃圾高層都要落地獄

西布朗近幾次降班都可以即刻升返上黎

最差成績果時都有playoff打不過贏唔到,不過第2季即刻直升

今時唔同往日啦
英冠競爭都大左好多
你見年年打play off啲隊都唔同

以前 唔清楚
一係部份球員陪落去
同埋之前唔係話無錢請教練咩
下季班費又無一筆 都唔知點搞

除左列斯聯隊on9 季季假波

以前就真係同一班人打英超英冠咁
所以先成日做升降機
但講真今年啲人腳咁好，有幾多個會肯陪你落去

只能夠講好多球隊趺咗落去都沉倫咗一排先上返黎
但西布朗算係例外 (以往績黎講)

今季黑貓同HULL一隊差唔多降班一隊要護級,但米堡而家都叫有機會踢playoff,所以都係好睇班管理層係咪真係肯砍掉重練

今季超班既狼隊已經升咗班,下季既潛在對手其實實力又唔係話真係咁高
有降落傘基金保住舊錢買人我估成績唔會太差

新CEO話上一手差唔多用盡哂今季Budget
宜加支那班主搞緊高層換血，應該仲會泵水玩落去

得三年 保頓連跌兩級 狼隊都係搞左七年先上返黎

維拉二世

狼隊唔係有中資入主變文迪斯united唔會彈起得咁快
上季佢地都仲係中下游

西布朗好波

回家ok?

友情價£30m

Man of the Match, Jay Rodriguez

3rd goal in last 4 PL apps
45 touches
Distance covered - 12.75km, most for West Brom today
Possession gained - 6 times

Albion will be losing another board member this summer after announcing that administrator Richard Garlick is leaving for a new position at the Premier League.

行政總監俾足總撬走埋

英足總迫害

場場個陣都一樣

又踢得咁好 屌你 一早換走柏祖 就唔洗咁

唉....踢到咁就算降班都滿意
但唔甘心

J-Rod差啲

😭😭😭

Rondon臨尾好似想喊咁

如果DM教多幾場我信護到級架

十年fans

班球員一早有咁嘅士氣就唔洗搞成咁
今季好多時一落後就死老豆咁嘅樣

當然柏祖都係抵屌

Livermore加盟以黎第一球

玩政治啦班友
之前咁多場領先住都比人cup

玩死埋隊波

Livermore

“It was nice to get off the mark. It’s fantastic to score but I am disappointed that I haven’t got a few more this season.”

ching, "一落後就死老豆咁"
當年佢教紐卡素就係咁 慣晒 基本上先失已經可以熄機
好似成兩三年冇試過反勝

冇戰術，又唔識激勵隊波

Olympiakos are readying a bid of €3m for West Brom striker Hal Robson-Kanu this summer, according to reports in the Greek press .

係就快

J Rod今日做咩

史雲斯輸波please

最後十分鐘個心差啲跌出黎

Darren Moore has now picked up as many points in four games as Alan Pardew managed in 18.

又死唔去

史雲斯追和我都即刻死

叫到柏祖個名就嬲

算啦
人地仲有主場對修仔 屎督城
點會冇分

Btw多謝你地哩3分

(可以嘅話)開心埋今晚都好

醒起下年去exchange現場睇英冠就興奮

醒起下年去exchange現場睇英冠就興奮 [/quote]
巴打有機會朝聖

巴打有機會朝聖 [/quote]

想去買件波衫印rondon
如果佢肯留低.....

如果下季買波衫
Brunt
J-Rod
Rondon
想印其中一個

J羅

開心埋今個禮拜

贏埋淨底2場
上面3隊冇分攞就護到級
其實唔難，多謝柏祖

啲鬼佬係咁計數要點先唔洗降

我屌你老母啦吉田朱里

牙賓咩事

冇事，見到西布朗咁好痛心

降班咪降班
隊波有心踢就夠

大家一齊吊命

一齊降班喇屌

兩個土打一齊降

berahino 到時入波mei

屌 啱啱計左下 西布朗護到級嘅條件：

1.史雲斯嚟緊三場得1/0分
2.修咸頓嚟緊三場得2分或以下
3.史篤城兩場攞唔到4分
4.史雲斯對修咸頓一定開和

最終，係西布朗全勝

最終條件

收到風樓主有件evans

炒遲左柏祖

簡單啦

高層話Darren Moore冇經驗
所以一路keep住柏祖

Darren Moore本身都應該係過渡領隊

而家反而要諗下佢帶得咁好下季應唔應該比佢繼續教

可以一試
起碼佢團結到隊波

坦白講唔睇好
似係打道氣多過真係有料

你酒店高層

俾人屌老母就有份

宜加傳緊嗰堆都係啲英冠教練
同埋冇乜爭升班經驗
請邊個都係賭一鋪

今季升班果三隊有兩隊都係打道氣既領隊

屌你老母😝

靜啦

聽講你早排有成班fans去酒店影你相

不安

外國西迷好鐘意教過李城嗰個沙士比亞

助教料,而家跟緊大sam

鬼佬見佢踢過西布朗就係咁Ｊ

其實事實上降咗落英冠都無咩領隊可以選擇

賠率最熱果幾個全部都係英冠領隊

原諒我可能少睇波，講真除咗大熱既摩亞同埋麥卡菲之外我無一個識

Mclness同Appleton都係踢過西布朗
Smith同Wilder好似教緊賓福特同錫周三

如果係咁不如用番moore算啦

Mclness同Appleton都教過英冠，不過俾人炒左，一個翻左蘇超教波，一個做緊助教
如果請哩兩個，真係不如俾Moore試下
不過另外嗰兩個聽聞喺英冠教得唔錯

今個月Moore同Livermore都有份選每月最佳
唉 點解唔早幾場轉教練

推到Livermore入英撚世界杯23人大軍

呢兩日傳對大SAM有興趣

外國親西布朗記者話係9up
應該係Dean Smith同Appleton之爭

呢幾場有前季紐卡素味，就係換得太遲，好彩既話19年可以上返黎既，唔好彩就要遊幾季英冠了

Hi

今季都去咗睇主場比賽六七次

上三場都有去

成季一個post都推唔完

巴打喺英國長住？
Moore取代柏祖之後主場氣氛係咪好左好多

垃圾波係咁

垃圾波有咩好討論 今晚就正式降班啦

喺伯明瀚返工
都有好咗 佢地會喊有"Moore" 幾粒字嘅口號
Padrew無呢啲招呼

今日踢熱刺 一陣都買咗飛入場睇

巴打真球迷

今年成績唔好都入場

好老實
每次入場都唔諗住會贏
唔輸太多都OK

[quote好老實
每次入場都唔諗住會贏
唔輸太多都OK[/quote]

慘
有時都覺與其季季庸庸碌碌不如落去諗清楚隊波點行

呢個軍費
係咁架啦

與其話冇錢
不如話買埋啲人唔岩洗
呢幾季都洗唔算小錢

呢個真
賣撚咗Evans 一天都光哂

買到J Rod / Rondon 都算係咁
要快啲甩Yacob Barry 呢啲人
推多啲新仔上去

降班應該走好多人
睇下Field同Leko嗰幾個後生仔上唔上到位

Reminder that if Stoke cling onto this lead against Palace, Albion will be relegated before they kick off.

算啦
遲早既事

遲兩個鐘先玩完

史篤城早過我地降

其實真係好難推得爆 我個邊都係我自己一個推幾頁

贏雞湯都唔得？

最後一場主場

史篤城?
肯定降左

因為我見佢同雞湯差三分 唔係贏嘅話都過得返咩？

Nah because swansea play southampton meaning one of them will have to pick up points!

from twitter

Sor des nei

Hegazi差啲

打得算係咁了

熱刺就收皮

得返20 mins

柏祖老母性感多人call

唔撚係呀

屌你癡撚線

痴線架

好激動

熱刺係咁送角

好撚熱血

岩岩都歡呼左下

好熱血呀屌你老母

恭喜又進護級一步

西布朗哩個零月真係痴撚線

點解唔早一兩場炒人！！！點撚解！！！！

仲有冇希望？

班球員對柏祖既怨氣真係前無古人

好熱血

還看修頓史雲斯
好被動，降左9成，今場吊命

算啦唔洗包尾降班已經好好

修對史一定要和
另外修淨底3場最多拎2分
史最多拎1分
另加西要贏波

樓豬振作

史輸哂都得，不過收咧戰對成篤屎都好難輸

仲係好細機會
起碼陣間尾場修頓唔可以贏

贏咗 謝埋幕

今季都算埋個靚尾

史輸哂等如修贏修就高西布朗一分

氣氛一定好正

應該講兩隊是但一隊輸鳩哂先有機會

當初仲諗緊提早幾多輪降班
宜加有機會玩到最後一輪

嗨料ching

嗨黃泉兄 好耐冇見

睇埋呢場之後
衷心希望DM繼續教

早d換教練應該護到 慘

修1:0
完

慘

真係過唔到今晚

柏祖死全家
屌你老母

黑鬼一年後捲土重來

呀！！！！！

奇蹟呀！！！！

仲有希望
睇修畀鏝大炒

唔通真係神蹟護級

仲未斷氣

起碼仲有得期望下

痴線
明明拔左喉
竟然有翻呼吸

週中修仔和史雲斯
西布朗作客贏鶴臣帶隊之後未輸過俾下遊隊嘅水晶宮
修仔俾鏝大炒
史雲斯輸俾史篤城

點解好人好姐會撐西布朗？

西布朗小強不死！

大家咁話

我住係伯明瀚 得一隊踢緊英超
都無得揀

你呢

最後果樣近乎無可能

以前玩fm用過
慢慢開始留意

巴打開定新po都差唔多

如果今季咁都護到就仲癲過笠臣果屆

呢排有冇上去玩

惡到

護到級請食飯？

史雲斯呢期勢頹，個教頭喺呢啲水深火熱既時間都幽默唔黎，真係話唔定會輸

開定新po先

呢場唔理住喇
過到週中先算

支持西布朗護級

開心埋今日同聽日好喇

神龍

咁矛duck請了

好波布朗

暴龍特fans

Magic Left Foot

自推到1001